String Methods:
	Method		Description

1.	charAt()	Returns the character at the specified index (position)
	Example : 	var car = "Ferrari";
			console.log(car.charAt(2));
			Output : r

2.	charCodeAt()	Returns the Unicode of the character at the specified index
	Example : 	console.log(car.charCodeAt(2));
			Output : 114

3.	concat()	Joins two or more strings, and returns a new joined strings
	Example : 	var car1 = " 488 Pista";
			console.log(car.concat(car1));
			Output : Ferrari 488 Pista

4.	endsWith()	Checks whether a string ends with specified string/characters
	Example:	console.log(car.endsWith('i'));
			Output: true

Array Methods:

	Method		Description

1.	slice()		Selects a part of an array, and returns the new array
	Example:	var cars = ["Ferrari", "Volvo", "BMW"];
			console.log(cars.slice(1));
			Output: ["Volvo", "BMW"]

2.	includes()	Check if an array contains the specified element
	Example:	console.log(cars.includes('Ferrari'));
			Output: true

3.	pop()		Removes the last element of an array, and returns that element
	Example:	console.log(cars.pop());
			Output: BMW	

4.	push()	Adds new elements to the end of an array, and returns the new length
	Example:	console.log(cars.push("Aston Martin"));
			Output: 3